{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "김생곤의한우생각"
    },
    "text": "キム·サンゴンの韓牛考えは、仁川広域市西区元倉洞501産業団地仁川西区青少年修練館の近くに位置しています。 お店の前には駐車場があり、便利に車を駐車することができます。 食堂の内部には団体客のためのルームが用意されていて良いです。 メニューは陸軍、海軍、空軍に分けられ、さまざまな選択肢があります。 特に雪花ロースA+以上、海神タン、ワンカルビタンはここの代表的なメニューです。 また、肋骨の上の肉A+以上、地鶏の水炊き、漢方硫黄鴨肉の水炊き、サムギョプサル、アワビ入りカルビタン、韓牛ユッケビビンバなどもおいしいです。 おかずとしては浅漬け、カクテキの4種類が提供され、より豊かな食事が楽しめます。 食事を終えるとアイスクリームで甘くデザートを楽しめます。 また、食堂周辺には大型ショッピングタウンやゴルフ場などの観光地があり、一緒に楽しめるメリットがあります。 ただし、ここはペットと一緒に訪問することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えはどこに位置していますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えは、仁川広域市西区元倉洞501産業団地仁川西区青少年修練館の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えの前には何がありますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えの前には駐車場があり、便利に車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えの内部には何がありますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えの内部には団体客のためのルームが用意されています。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えのメニューはどのように分けられていますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えのメニューは陸軍、海軍、空軍に分けられています。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えの代表的なメニューは雪花ロースA+以上、海神タン、ワンカルビタンです。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えのおすすめのメニューは肋骨の上の肉A+以上、地鶏の水炊き、漢方硫黄鴨肉の水炊き、サムギョプサル、アワビ入りカルビタン、韓牛ユッケビビンバなどです。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えで提供されるおかずは何種類ありますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えで提供されるおかずは浅漬け、カクテキの4種類です。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えでデザートはありますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えでは食事を終えるとアイスクリームで甘くデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考え周辺には何がありますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考え周辺には大型ショッピングタウンやゴルフ場などの観光地があり、一緒に楽しめるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "キム・サンゴンの韓牛考えではペットと一緒に訪問することができますか？",
            "answer": "キム・サンゴンの韓牛考えではペットと一緒に訪問することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 550
    }
}